點解支那人信香港班偽人會愛國愛黨

睇完鄧小強飯局名單真係搵唔到一個人係
最終目的都只係14億人市場賺人民幣
自古以來班偽人平時係香港都會同黑警黑社會蛇鼠一窩
全部就好似一個小圈子咁有利益輸送